# Псевлоклассы 

- `:first-child` находит любой элемент, являющийся первым в своём родителе. `p:first-child` обращается ко всем `p` элементам, которые являются первыми потомкоми.
- `:nth-child()` находит один или более элементов, основываясь на их позиции среди группы соседних элементов.
- `:visited` позволяет вам выбирать ссылки, которые были посещены. 
